放Rubber band x Yelliw乾杯音樂會

因本人臨時有要事，不能去RubberBand x Yellow! 乾杯音樂會 2017,現放售門票2張。
日期: 2017年6月9日 （星期五）
地點: 九龍國際展貿中心 Star Hall
$580
主辧單位 : HKonlineTV
協辦單位 : Sunny Idea, R Flat, ELF ASIA
製作單位 : 商台製作

#HKonlineTV #SunnyIdea #ELFASIA #RFlat
#RubberBand #Yellow! #野佬 #乾杯音樂會 #一生青春